惠譽下調港鐵信貸評級 評級展望為「負面」

評級機構惠譽繼日前下調香港信貸評級後，今晚宣布下調了港鐵（0066）的信貨評級，由「AA+」降至「AA」，評級展望為「負面」。

惠譽解釋，由於下調了香港的主權評級，基於港鐵與香港政府的聯系及策略上的重要性，因此相應下調了港鐵的評級。往後如果香港的主權評級前景有改善，或者港鐵與政府的聯繫減少，才會對港鐵的評級有正面影響。

惠譽在上周五下調了香港的主權評級，同樣由「AA+」降至「AA」，評級展望同樣為「負面」。該行今日解釋，是由於香港在經濟、金融及政治上與內地愈趨融合，因此與內地的評級差距亦要相應收窄。

我願榮光歸香港

原來公共服務都有呢D野

幾時到垃圾級別

柒婆誠信破產啦、甘都值AA

Listed com黎

展望為負面
即係下一次評級有65%會降（8-9個月之後）
攪炒

你仆街啦呢獲
所以場抗爭係長期作戰

有冇DCM/Rating 人? 乜唔係country rating >= corporate rating咩? 仲諗住所有AA+ corp 會自動變AA

抵撚死

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

恭喜快啲執柒佢

我們的成積表

習近平有心民主化中國仲可信

繼續 加油!!

但想問會有咩實際影響？

梗係有，評級跌咗，借錢都要畀多啲息

車左兩月示威者都無事。比大陸祝福完變黨鐵即刻奶野

唔識經濟

唔知其他評級機構會否一齊跟隨

要等8-9個月...有冇得即時下降評級啊

唔好比佢停 繼續令佢評級下降 攪炒行動開始咗好耐

評級應修訂為 GG

ching 心水清

低處未算低

繼續啦, 唔好俾佢停

same 同問

直接抽擊黨鐵下跪此事實

抵

狗鐵借貸會俾財務機構加利息，評級機構降評級，真係好過日日跳閘。

NICE!!

同政府攬炒

好多外國基金睇呢d rate先去買貨, 如穩定基金果d, 果類基金錢先最大, 個rate一跌, 大把基金要換倉

好地地有全世界最有效率既地下鐵系統唔識珍惜
係都要做中共爪牙
今次點賴？ 閘機被野豬、牛隻破壞導致各界對黨鐵不信任？

廢老至愛

推

好波～

唔係話暴動搞事影響經濟㗎咩，唔係話大灣區好，搞新金融中心咩，點解 由於香港在經濟、金融及政治上與內地愈趨融合，因此與內地的評級差距亦要相應收窄。

上市公司

超，外資銀行唔借咪叫中資放水俾佢地囉

自己攞黎衰
唔奶共咪照搵錢

好似話6-8個月內冇改善既話
有機會會再跌

而家先半級
𨳒你老尾日日壞車已經要降啦

有黨撐你 唔洗驚呀

快啲降埋因航

抵喇

要港鐵墊屍底

理得你咩評級
我話ok就ok

甘你老

快撚啲執7埋佢就最好

呀哈哈

靚

很好

咁佢有債券個堆野...

覺得影響不大 你話再跌落到單A就

其實AA已經係垃圾級

係

該行今日解釋，是由於香港在經濟、金融及政治上與內地愈趨融合，因此與內地的評級差距亦要相應收窄。

直線抽擊，唔關比人爆站事你改姓黨就要跟埋黨既排名

奶共？奶啦，再奶多啲
黨鐵

政府係負資產

緊急! 推到上報! 要HA 交代!! HAIT 高層圖隱瞞遭黑客入侵事件, 7百萬港人資料恐洩漏

垃圾政權黑警一路唔低頭認錯
抗爭只要一路持續
佢地既利益就會一路受損
加油

唔該調到 B C D

依間垃圾

繼續攬炒

遲咗啦
由起高鐵開始已經要負評啦

快啲唔同意評級 再上惠譽門打人啦

想知大陸係咩級？
最好下次就同大陸睇齊

員佐級快撚啲send信去惠譽譴責啦

而家香港靠其他野撐住咋
真係靠佢啊

915
願榮光歸香港

呢個真咁大political risk 同operational risk, 比党鉄問題更大，係應該要downgrade.

粗暴干涉港共內褲！

根本支共攞黎衰
721發生之後 就有旅遊示警
但就賴晒落我地度

不過都好 我要攬炒

帶軍政府入場掃射
全世界得香港獨有

啱啊，垃圾嚟

只有中共服務

一樣會係跌少少就成班港豬瘋狂入貨

推到大家知係長期戰

cheers

最低係咪D

國泰咪有機會降級？

該行今日解釋，是由於香港在經濟、金融及政治上與內地愈趨融合，因此與內地的評級差距亦要相應收窄。

啲官點解釋

依家應該大把機構想割蓆

黨鐵已經開始驚驚地

睇下佢幾時跪低

講得好

仲有機管局呢

降級會增加借貸成本，港鐵又賺少咗喇！再咁搞鐵，遲早蝕到入肉呀！

港鐵出黎還拖未

繼續奶 全球公司奶共奶到咁 睇你點係外國投標

屌 黨鐵一定轉嫁成本比消費者

你有能力令佢還唔到錢之類應該可以即時降級

中資顧掂自己先

Why not both?
賺少左 加得金d 市民食返哂
要跳下閘先幫補到

垃圾黨鐵

下，支那話降準救中小企喎
而家上面技術性牛市喎
個勢好似2015年

成果浮面

黨鐵係私人公司上市 不過政府係最大股東
旨在賺錢
世界上應該搵唔到第二個公共服務機構賺錢賺到笑都仲要係咁嗌要加價

係，但係existing評級唔會自動轉 除非credit agency自己想快啲轉

自稱係上市公司唔係公營機構
但係做出黎嘅嘢同共產黨無分別

快d狗共1齊跌落B級喇dllm

等睇又爆獲
乜乜乜工程又有乜乜乜問題咁

與民為敵既後果 你做香港人生意都夠膽死奶共 得收皮啦黨鐵

抵啦屌你老母黨鐵

勿忘721 811 831

邊個嶄話佢未做黨鐵之前有效率....

頭兩個月大家夾錢坐車樂也融融
自己行錯步結果做左箭靶

我真係恭喜你呀

抵死 繼續食加價港豬們

榮光歸香港